# Prueba Al Mundo Desarrollador Frontend

Este proyecto se desarrolla con el fin de presentar admisión a AlMundo.

## ¿Cómo instalar?

Se debe contar con NodeJs para poder correr la aplicación
```
1. npm install
```
```
2. node app.js
```